有冇連登仔留韓式分界髮型?

有冇人識得點留發哥同城城兩個髮型?
好撚有型啊

夏天熱死